[跳遠] 細個跳樓梯最多跳到幾多級?

試過跳16級 跳係跳到 係破傷風左一排

小學試過12級，之後拗柴

16級差唔多成層樓高
幾時再挑戰新高

六級已經係極限
再高啲我淆底

諗起到痛

細個應該10級唔係難事。
而家唔敢了

雙腳九級安全，單腳七級拗柴

小學試過跳差唔多半層
跳完坐咗係度郁唔到

細個矮嗰陣敢跳13,4級
依加幾級都驚

中學直接跳落半層咁高囉

香港搞得咩跑樓梯比賽 應該搞埋跳樓梯大賽

由下面跳10級上去

十幾層

巴打去開力威？

大概係呢種高度同長度計算

小學試過由一樓跳落地下，對腳痛咗成個禮拜

ching跳上定跳落牙

咁你大學咪可以係三樓跳

力威唔練腳

ching有無見過人跳樓係飛上天牙

仲未落返地

一層樓 唔記得幾多級 之後隻腳甩撚左骹行唔到

細個住井型公屋一樓，同鄰居d細路玩，佢10歲左右，係我屋企門口玩爆旋婆婆，當時佢用玄武，咁大家都知玄武入面有幾粒鋼珠，咁我果陣就用隻假野黑獅，落盤一炸，佢隻玄武成隻爆開，粒鋼珠就飛左落天井。

唔知佢係咪因為隻正版玄武被炸開覺得冇面，想係行動上示威一下，佢諗都唔諗就係一樓跳落天井，果下我同呀妹都呆撚左，以為佢自殺

即刻行前兩步係欄邊望下佢死左未，已經見佢執左粒珠，跑住咁離開天井，不過之後都冇見到佢落黎我屋企玩

細個見柵欄就跨
點知有次一跨就跳左幾層樓
利申坐輪椅

好似得10級

13級，跳完仆爆左個鼻，一星期後瘀血上左額頭

痴撚線

好型

我想問天井姐係D清潔工人 掃樓上丟落黎既垃圾個層?
佢地用鎖匙入
但我都試過一 二樓跳落去

半層樓梯，估計十幾級。我仲有招絕招係誇落樓梯，想知再講

天台跳落地下

假野鐵底黑獅好撚勁

留名睇人用層做單位

係 真係未逢敵手，仲要係10蚊買返黎

搵得返粒珠已經勁過跳3層

波台只有認真討論

八級
跳完對腳痛到西咁 ，好似想裂開咁

14級，落地唔好斷左腳

試過跳到有離心力

你似跳樓多啲喎

兩層樓
膝頭哥損左少少

唔知12定14落地腳板有痛到痺上腦既感覺

跳完之後冇得高

孖寶兄弟???

96438.655級

我們這一家有一集係跳樓梯

跳落五級，碌左廿級，打左成個月石膏